韓國SBS新聞記者無懼催淚彈守在「反送中」前線

關心香港「反送中」運動的韓國媒體，為了向韓國民眾提供第一身報導資訊，近日也紛紛飛至香港，走到金鐘與中環一帶等前線示威地區，身體力行地作親身採訪。

今天，在金鐘立法會一帶發生了極嚴重的警民衝突以後，韓國媒體也有繼續關心事態的最新發展。傍晚時候，韓國 SBS 電視台新聞記者，亦有為準備晚上八時的新聞直播，在金鐘示威區一帶，向國內民眾傳送了最新的抗爭畫面。

當時，警方正準備驅散集結在金鐘 pacific place 一帶的示威人士，發射了多枚催淚彈。不少示威者都因而紛紛退回後方，稍作暫時躲避。然而，SBS 的新聞記者面對著此狀況，卻依舊臨危不亂，未有因為後方的警方推進而驚慌，反而堅持留守在街道上，作現場直擊報導，把影片送回韓國。

後來，協助該記者作中韓語翻譯香港好友說到，原來他們堅持在那地方做直播，一來是因為希望能帶給觀眾更多的現場實感，而後方正有發射催淚彈的場面，正好讓韓國觀眾感受香港當下實際的狀態。另外，對他們而言，在韓國，曾面對過大大大小、數之不盡的抗爭經驗場面，且或許已吃過不少催淚彈苦頭，再面對這樣的狀況，已能處變不驚，對警方推進毫無懼色。

實在很感謝這位記者，能夠繼續守在前線，為韓國民眾，帶來真實反映著抗爭情況的報導畫面，希望遠在韓國的觀眾，亦能與港人同在，守候香港。

---
影片來源：

推

仲有Jtbc 電視台

影片：

毒氣房訓練有素

咪係 全部都退役軍人

港女
教畜
耶撚
販民
00後
妓者
[NEW!]泡狗

無論結果係點
你以上所講嘅人從此以後都只會係同盟

唔反韓了

集結曬大部份連燈仔會反嘅野

香港最團結嘅時候！

逆權三部曲

遊行示威係韓國大學生必修科

真

韓國人見到有人仲黑哨過2002都嚇親

仲有南亞 空姐 社工 C9 阿伯 的士司機

1:03 衝出黎救個女仔，好感動

令到連登仔都唔會反
港共政府真係勁

以前讀大學果陣有個韓國教授
雨傘果期佢同我地講佢後生果陣掉唔少汽油彈

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

1分04 有個女仔跪底有巴打即刻衝上前護住 型到

發夢69嗰晚係告士打道見到韓國記者企起最前

同時顯示班狗真係無性
最叻就係蝦女人
個細路女都跪低仲要噴

oppa

韓國經歷過光洲事件

關南亞咩事
南亞巴打你唔好以偏概全

以後唔屌泡狗

ok you win

現場真係有南亞幫拖

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

AVENGERS

老實講 有足夠嘅南亞戰鬥力會高好多

支持所有記者

世紀大和解

其實係連登仔平時乜柒都反

仲有今次連南亞之父都有出黎幫手斡旋

大和解

韓國人光洲事件年代 食慣催淚彈 個陣仲慘簡直係屠城

【住韓港人「反送中」簽名活動】

我們作為一群居住在韓國的香港人，承諾聲援香港人的「反送中」抗議活動，向香港人表達我們的支持。與此同時，我們希望得到國際社會的支持，包括將民主和公民權利的價值觀視為國家基本原則的韓國公民。

我們將於本週六（15/6）設立簽名攤位，並於當天十一時集合在首爾的香港人，懇請得到各界支持，每一個簽名都相當重要。

日期: 15/6 (星期六)
簽名活動時間︰上午十一時至晚上八時
地點: 東大門 DDP 廣場
(Good morning city 及 Lotte Fittin，十字路口對出位置 (東大門歷史文化公園 1 號出口)

----
우리는 한국에 거주하고 있는 홍콩 시민으로서 홍콩 본토인들에 연대와 지지를 표명할 것을 약속하는 바입니다. 이와 동시에, 우리는 전세계인들과 민주주의와 시민권의 가치를 건국이념으로 삼은 대한민국 국민들에게 지지를 호소하고자 합니다.

우리들의 서명운동은 6월 15일 동대문디자인플라자 (DDP) 광장에서, 오전 11 시부터 오후 8 시까지 이루어질 것입니다. 저희는 – 그 어떤 청원들과 마찬가지로- 여러분들의 지지를 필요로 합니다

일정: 2019/6/15 (토요일)
서명운동시간︰오전 11시~오후8시
위치: 동대문디자인플라자
(굿모닝시티 / 롯데피트인 사거리근처(동대문역사문화공원역 1번 출구)

連連登最反既泡都團結到 林奠好yeah

港男最MAN既一刻